警方澄清昨晚社交專頁短片是於立法會遭破壞後才製作

警察公共關係科總警司謝振中，昨晚10時20分透過警方社交專頁發布短片，預告短時間内在立法會大樓一帶清場。其後有網民發現片段中，謝振中左手佩戴的手錶，所顯示的時間為下午5時許，質疑預先錄製片段。

警察公共關係科回應本台查詢時表示，警方留意到昨晚約9時，立法會綜合大樓內被肆意破壞，於是作出簡報及呼籲示威者應盡快離開大樓一帶，強調短片並非預先錄製，而是於晚上10時02分至12分製作後，隨即上載於社交媒體播放，以向市民即時傳達訊息。

係咩係咩

哦

黑警我屌你老母

會唔會隻錶壞咁多個鐘都唔知呀

屌你老母 當人傻？
毅進思想真係On99

咁隻錶壞左呀?

做到總警司都戴住隻壞左既錶返工
乜咁失禮呀?

弱智冇極限

否認唔等於闢謠呀。
要闢謠、要澄清就拎證據、拎合理解釋出嚟啦。

呀SIR話係就係啦

澄清但無解釋，毅進仔logic

呀蛇拍片唔洗你教

根本成個正苦都係個個講完自己想講既野就算，無諗過回應

咁隻錶係咩回事呀，好似上班警咁作都要作個藉口兜啦

時間都有毅進制

睇戲都有教差人做野前要對錶啦

真係當人低能

成個政府都係唔撚答問題⋯⋯閱讀理解0分？

毅進時區

睇錯阿sir姓傅

隻錶壞左咁耐都唔知，operation time 咪錯曬

有官方正式回應
即係中間派甚至保皇都覺得有問題

俾一班連隻錶都搞唔掂嘅人揸槍真係一件好危險嘅事

5點拍, 10點製作
make sense

隻錶都毅進制呀？

...........哦.............
...................明白嘅

毅進仔，唔識"此地無錢三百兩"

難怪習敗敗，都問係咪直式錄用既警察

點解會咁此地無銀...

即係隻Rolex唔準啦

呀蛇做野唔洗你教

阿蛇唔好以己度人好冇

戇鳩仔！你兜話預先拍定幾條，到時因應唔同情況播，都重會讚你有先見之明
而家企硬係咪戇鳩吖！

呃傻仔咩

完全唔解釋隻錶

我係一隻壞左既錶

愈瞄愈黑

同警方沒有使用過份武力有乜分別

點解唔直接解釋隻錶

時間毅進制

毅進小時制

時空特警

呀蛇你個野壞左呀

成個公安部咁
成日都此地無銀

on9毅進狗次撚次柒左就係到瀨

Noted

好野 解釋都無解過

信。。。。 我信有劇本

應解釋既唔解釋 無聊野就成9日衝出黎柒

不如話係林奠記招之後先拍
再用時光機送返嚟

你講就要信？

十點製作啫 無話幾點拍

所謂既制作 應該指後期制作？

面皮夠厚

果然係毅進畢業AR

隻錶點解釋呀？
成班官同狗一樣 答非所問

[深度分析]何謂暴力

解釋左架啦

狗係唔識睇錶

驚講多錯多
唔敢解釋
身有屎

眾籌買隻錶比警司

證明自己清廉

條片好似係佢地自己po,而家仲係度？

此地無銀

55

你話唔係就唔係呀，証據呢？

兜得咁撚柒，請我返去幫你兜啦
個位警犬當是應該身處伊拉克！
所以有5個鐘時差係十分正常！

真係唔知點撚樣係十點呀

班智障去解釋比人知他們其實係聰明？

可能無搵李力持拍

做警察唔駛對錶睇錶？

你話係咪係囉

Noted with thanks

而是於晚上10時02分至12分製作後

喂喂 你隻錶就算上下掉轉都出唔到10點幾喎

大粒墨柒夠未

Sir , what time is it ?

你地班狗 做少少嘢就做唔好
咁多穿崩位 上次氣油彈個次又係咁

呀sir壞錶唔洗你教

你話呢個阿蛇係弱智嘅唔識較錶未兜到囉

市民請向錶廠投訴

連老作隻錶壞左都唔撚識

呀sir就係話你聽警犬就唔講證據嘅

大佬 下面d人係毅進仔就話姐
你堂堂白衫大粒野出黎交場戲都交唔到

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

平時休班先做野
時間觀係差啲

阿SIR戴隻壞錶當飾物襯衫啫
大驚小怪

咁啱無電啫

笑到gapgap聲

但係衢之前錄影

行得正 企得正 咁之後除錶做乜

換左電了 有心

避開唔答隻錶好明顯有問題

香港警察，污糟邋遢
無線新聞，出賣港人

政府一澄清其實姐係承認，咁多年都係

咁都要澄清
網民傳比家超痾屎唔出洗唔洗澄清埋

Rolex:你姐係話我啲錶唔掂啦喎

警察唔係成日行動都要對錶架咩, 隻錶冇可能係壞咗架喎, 佢個人就壞咗

笑死人

最擔心就係咁！
一個連登仔開個 Fake News po
然後最世界嘅人走去抄, 就全部錯晒

有錶印嗰段片出先過 5pm 錶面嗰一段, 唔 fact check 就倒轉講

幫你兜啦，阿sir去完旅行唔記得較番時差咁囉，得未

今日即刻除錶

呢條片7月1日上晝出 即係衝立會前好多出 唔好炒車

仲要隔左5個鐘都唔知

睇唔到澄清咗啲咩？
啲狗好驚煲大件事

睇完成篇野
好似同無講過野咁

冇人會信犬隻架啦

幫佢地諗咗 d 解釋：

隻錶裝飾嚟嘅啫，唔係用嚟睇時間
去完旅行唔記得較返隻錶

我信呀

我真係信架

行動之前唔洗對錶架咩

應該係 除非唔係

成班慒撚，伸直隻手睇咪10點囉

GMT+毅進

警察咁著重時間嘅工，隻錶都可以壞？？

解釋唔到啦

Q: 點解你預知未來？
Dr.Strange: 我係未來個刻先知未來。

嘩1take過咁撚勁？奧斯卡都炆水啦

跟毅進南北潮決定

所以林奠個記招應該係1號晚11點開既

錶都用毅進制架嘛
你識條春

唔係以為咁會收貨

靠佢地查案就真係大鑊lor 咁既細節都留意唔到

不過佢都唔會再回應

智能手錶⌚
唔用時會 Auto Sleep 變黑屏😴
幾多點拍「未來報告」都無人知😏

推薦阿sir買呢隻錶

狗都係冇腦！

[公關] 陰謀論唔可取 抗爭者既決心同道德先係重點

有種生物好得意 自己on9就以為其他都係on9

閱

連證據都唔使講

點解要錄片先

之前日日開live記招

做大茶飯咪錄片不過穿左煲咁弱智

我地D窮L唔識咁多架喇

好明顯係流四

自動錶都會壞？？？

我信
呀蛇隻壞錶背後一定有故事

來源：FB
Full-Metal-Alchemist-Shintetsu-Brotherhood-鋼の錬金術師fa

未來特警

屌，我仲諗住你會話隻錶壞撚左

阿sir隻錶壞咗唔駛你較(返啱)！

呢單野可以放喺啲智力遊戲書俾人搵錯處

此志無銀

如果咁就唔洗除錶喇

你嗰腦壞咗阿

好撚好笑死黑警

快活不知時日過

得㗎喇明喎

毅進仔啲logic就係咁片面先會對示威者咁撚惡

戴錶-> 比人知條片一早整定
所以 唔戴錶 ->無人知條片預先整好

示威者衝擊-> 危險警犬安全阻佢收工 -> 需要暴力還拖

個閪腦根本唔識思考問題根源係政府

阿蛇我錄咗好多個鐘，錄到錶壞左都唔知

咁有時間觀念嘅

你話9點都叫有d可能(雖然都係離譜), 點睇都唔會睇到10點啊

毅進仔幾時退化到錶都唔識睇
小學生都不如

有時差？

有損產品形象既發言

佢有解釋？？

要行動唔洗睇時間？

霞姨, 唔好派狗餅俾佢食

越描越黑

愈解釋愈古怪，講文宣組考慮以此為素材

收皮啦屌你老母

隻隻錶都壞左 唔通隻隻錶都想壞咩

仆街，有gif

好快就會出段blur咗隻錶既片，然後老屈舊果段係p過

佢唔出聲都無咩野 依家咪此地無銀囉

此地無銀
冇錯做咩澄清呀

What time is it?

小一就要學時鐘
偽進仔小一都不如

毅進錶快幾個鐘

製作 = 唔計預錄， 只計剪片果d 後期製作
所以成個timeline 係
d 龜走佬引你衝 -> 預錄定段片預你衝 -> 示威者成功佔領垃圾會 -> (製作期）寫定段FB 9up 文再準備upload

克警表示擺明就是陰你哋 點啊 繼續衝啊

屌呀 平時睇警匪片 佢哋話要對錶架wo

拍完即upload?唔使後期製作？

隻狗話：咪撚阻住我收工，快D拍埋唔洗加班

$500樓下買隻膠錶俾阿sir算

你咁on9你呀媽知唔知？

佢個澄清同汪汪汪有咩分別？

原諒 可能佢隻錶比上司帶緊
焗住帶隻壞既

得啦 實信你

收皮喇

越描越黑
收皮啦

唔會有人信架dllm

Fuck to Po Po

阿sit咩時區
定係上下調轉左戴？

時光機

以前唔係有個「警方發言人」嘅咩？

點解近排成日轉出黎7？

希望佢地條命仔都行快兩步落地獄

唔講無人提啦 傻鳩

機械錶, 上鏡先戴, 所以時間唔岩 lol

係咩 , 冇錢買錶 , 壞錶都戴 ?
厄細路牙依加

其實比人中出緊都仲用十分鐘拍片，係咩程序嚟？

我見reddit有人話：
難得上鏡，喺櫃筒隻撈出嚟閃吓
點解時間唔啱？因為喺女人街買

自己on9都當人on9?

佢up乜柒 完全冇講過點解五點幾會知九點會入立法會

做假口供犯法架喎阿蛇

毅空時空
人地果邊慢d

學某撐警過氣藝人話齋: 九唔搭八!!!
冇解釋過隻錶點解係5點, 就唔好出黎柒好冇?

是但啦
我之後冇帶錶表明一切
就結果論攻入去係官逼民反既表現
唔關佢地放水事

警犬發明咗時光機仲有說服力

澄清

咦咁做咩頭先段片除咗錶嘅 又壞咗？

點解釋隻錶

唔通已經發明左時光機捉示威者

仲有預知能力

隻錶好似貴野黎

咁易壞架咩

原來譚伯話得叮噹幫到香港係真既

毅進制真係咩都得，我都學黎旁下身

屌 你9up 話度門俾人破壞左就諗定你會攻入去好過咁柒啦

你個野壞左啊

得啦得啦知你叻啦屌你老母

屌
霞姨 點攪架
條撚樣唔連戲喎
上次果條25狗做臥底做得衰架喇
做得衰 戲屎 比人識穿 仲比人當田雞咁照
今次呢個撚樣 以後唔好比我見到佢呀.

你班黑警簡直將弱智呢兩個字發揮到無極限

係咩係咩!
睇過.......
隻錶5點架喎

阿蛇好鐘意返工 所以固意較慢隻錶 咁咪可以OT囉！

犬犬嘅意思啫係預先錄製左 然後再於晚上10時02分做後期製作

呢單野真係可以做大佢

所以隻錶點解釋

一個二個呃飯盒都比啲心機得唔得？？？

霞姨！！！

隻錶呢？壞左？

毅進制既9點=5點

阿Sir外遊唔記得調翻隻⌚得唔得，我話幾點就幾點

解釋即係掩飾

隻錶同個人講嘢都一樣，錯撚晒

白衫：一陣行動，我地對錶
散仔：呀sir 你个野壞左呀

人哋都冇解釋過做乜衝出嚟同人解釋

繼續狙擊呢點啦

我係一隻壞左嘅錶

黑警戇膠左咪算囉, 又要死撑

警犬成日行動前唔係要對錶
而家黎9up壞錶
收皮啦

怪唔得你班撚樣個個開記者會都遲到啦
個個隻錶都壞既

一定要解釋，如果唔係班暴徒揸住呢點再升級點算？

點信
黑警誠信破產 結構性腐敗
反社會 反人格 暴力傾向

選擇性執法 藍絲打人唔拉

煽動暴動 圍狗屋狗扮人衝

侵犯私隱人權 醫管局後門拎資料

開記招講大話 設局引人衝

做野唔跟程序 唔跟警例 唔守規則

證據呢
警方冇證據冇圖
但圖片既錶的確係五點wow

即係冇否認啦

阿Sir睇錶洗鬼你教。

黑警/政府：唔會系我錯
一定系你班垃圾搞事

點解文宣組唔煲大件事
D廢老最中意陰謀論
佢地會覺得自己好醒

幾時錄關你撚事咩，一早錄定係咪唔撚比呀

話班狗毅進仔真係無錯 成班都無腦

呢d叫清廉，條底褲著到黃哂都反轉再反轉繼續著

語言偽術

條片夜晚整 咁幾時拍阿?

屌你老母 擺明設局裝示威者

毅進仔唔知咩叫澄清

故仔都懶得作

屌黑警不嬲無限搬龍門
佢會夠膽話不嬲隻錶都係唔啱時間
戴上手係for飾物用途

咪撚澄清啦 事實擺在眼前

一定係隻錶壞左

慈母話係就係啦，仲拆穿

屌你老母 兜都兜得好啲啊！

有冇差人篤魁？

沒有證據，即承認錶仍是五點
即承認預先做片>>承認有預謀

拿 人地係蓄牲黎既 我唔準你咁叫佢地

推

究竟係個鐘！錶！定個人壞咗

日本有時間停止器，香港有時間毅進制

做乜咁緊張呢？鬼拍後尾枕

俾原片metadata睇過先啦 黑警又係柒嘅

係牙

此地無銀到呢

因為解釋唔到

你個野壞左呀

個錶點解釋阿 黑警

得閒研究下

黑警算唔算偽造

行得正企得正
做乜澄清

根本成個政府都係

回答當回應
道歉當改正
澄清當闢謠

屌睇番轉頭原來相比之下一直以黎狗鐵已經算交待得好好

Push

香港時間=YJT(yi Jin time) +5

未來警察

一日兜幾次尷唔尷尬架

今日點解唔帶錶

下話

喺FB crop 出黎, 其實幾多點我都唔係太明

阿sir壞錶唔洗你教！

冇提隻錶何解5點

同TVB劇一樣膠
同朕check下

隻錶肯定 made in China 啦

毅進制時間

快人一步，理想達到 -- 毅進錶

一定係九點啦

你班犬去撚左另一個時區錄片?
咁樣你覺得係澄清咩?
若要人不知 唔好太低B

導演一定係25 咁低級既錯都有

up

柒唔柒d
講完就當無事？
試下案件重演翻一次啊屌你老母仆街狗

真係當我地白痴黎

點解佢地咁撚蠢

你話係時間停止器都冇咁嬲

手錶點解釋

[突發］ 《香港己亥宣言》法文版正式出爐

當人傻

邊個導演呀今次?

不如你話黑警隻錶顯示時間都係毅進制咁計啦

咁講大家反而會信

“強調”

身有屎先“澄清”

突發！原來琴晚係啲警察突登做戲撤退 自己喺立法會入口掉催淚彈

笑撚左，上幾次佔領又唔見佢拍片
今次空城計先走黎拍
明顯計劃好哂
諗住12點開槍打人

講完等於無講過

解釋了?

文宣既戰爭開始！